1. Требуется реализовать поиск строк в тексте по произвольному условию. Создайте класс, хранящий массив строк (методы «добавить», «изменить», «удалить»).

Также создайте вложенный класс-итератор, который проходит по строкам, удовлетворяющим заданному условию. Само условие должно задаваться методом

setCondition( Condition c ), где Condition - абстрактный класс или интерфейс,

содержащий 1 (абстрактный) метод check() - проверку условия.

Для вызова метода setCondition() используйте анонимный класс.

Протестируйте решение с разными условиями поиска.


 2. Реализуйте генерирование и обработку исключений. Подумайте, где бы вы могли генерировать такие исключения как:

«неправильный аргумент»
«индекс за пределами массива»
«условие нельзя проверить» (например, в методе check()).
Примеры условий:

проверка длины строки (больше, меньше, равно определенному числу)
проверка на содержание какого-либо символа, или его отсутствие
проверка на количество слов в строке
проверка на количество гласных/согласных
и т.д., возможны ваши варианты


Далее опциональные пункты

3. Добавьте поддержку нескольких условий. Для удобства можно реализовать методы добавления, удаления и замены ранее добавленных условий. Например, одно условие может проверять длину строки, а другое минимальное количество символов в слове.